作為一個ptgf，小妹堅系睇5起做雞既女人

on99甘
比人吊埋都唔夠我同人出次街拖下手多錢

。。。